有冇人係將軍澳聽到巨響

係環保大道個山果頭
好大聲爆左一下
之後就好似閃電咁閃下閃下

1

2